10個>7個>10個???改黎改去..你唔係信呀

10個>7個>10個???改黎改去..你唔係信呀

狗隊總驚屍射精中嘅老婆嘅朋友嘅姨媽嘅姑姐嘅鄰居陳太話，係佢個仔負責數，已經FCed